一人一首m記主題曲

太多失眠情人常常祈禱守護神…

吧辣叭巴百 I'm loving it

BA DA BA BA BA 伴隨痛快歷奇

無情人做對孤雛 暫時渡過坎坷

三千呎豪門不等於我屋企
多寬闊都不足我們同處一起

Flying by~ 是我的寂寞神態

...

尋尋找找為何都找不到為何有無盡孤苦的單數

幾多可笑諾言被作廢了 幾多優美落霞記得多少

同林鳥要是害怕半路墜毀
不只要分享所有美麗
愛美在一起賭上一切
難道回望這半生修到默契忍心作廢

之前成日聽到呢首

Ba la ba ba ba

君の前前前世から僕は君を探し始めたよ

呢排成日播你的名字啲歌

當娘娘愛爭鮮

好比火星跟水星相戀 有個燦爛影蹤

失憶於散步徑

矛盾只因深愛著

銀河唯一 的 秘 密

好得很 捨得將一切看得很平常 雨黑風高 點一盞孤燈也可當月亮...

兩年前播lost stars
播完男版播女版 無限loop

我自問好得很捨得將一切看得很平常 雨黑風高點一棧孤燈也可當月亮